{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010727",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 호텔 헤드원"
    },
    "text": "議政府最高の駐車施設を備えたホテルヘッドワンです。 当ホテルは72室の広々とした快適な客室を保有しており、周辺には議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅、1号線可駅、議政府東梧駅があります。 ホテルは韓国語をサポートする案内サービスを提供しており、基本規定の繁忙期や特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 土曜日と日曜日に連泊させる場合、それぞれ2万ウォンの追加料金があり、ダブルネットカフェは連泊する場合、25000ウォンの貸室料金が追加されます。 ホテルの客室は変動する場合があり、基本的にはすべての客室は2名基準ですが、最大4名まで追加されることがあります。 追加人数につき1万ウォンの料金が加算されます。 訪問客はホテルについて多様な肯定的なレビューを残して満足度が高い方です。 宿泊施設は大体きれいで良いですが、一部の部屋は清潔状態が良くない場合があり、パソコンが故障する可能性があり、ベッドは硬い場合があります。 それでもホテリアーの方々は親切にしてくださいました。 駐車施設は計54台を保有しており、駐車便宜のためバレットサービスを提供しています。 駐車場は乗用車に限定され、SUV/RVは駐車場の事情によって制限がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を持っていますか？",
            "answer": "当ホテルは72室の広々とした客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には議政府興宣駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府中央駅、1号線議政府駅、1号線可駅、議政府東梧駅がございます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの言語をサポートしていますか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語をサポートする案内サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基本規定の繁忙期や特定日、祝日には料金の変動がある場合がございます。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "土曜日と日曜日に連泊させる場合、それぞれ2万ウォンの追加料金がございます。"
        },
        {
            "question": "ダブルネットカフェを連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "ダブルネットカフェを連泊する場合、追加料金として25000ウォンの貸室料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人まで追加できますか？",
            "answer": "基本的にはすべての客室は2名基準ですが、最大4名まで追加できます。追加人数につき1万ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備やサービスについてのレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊客の方々は多様な肯定的なレビューを残しており、満足度は高いです。ただし、一部の部屋は清潔状態が良くない場合があり、パソコンが故障する可能性やベッドが硬い場合もあります。それでもホテルスタッフは親切に対応してくださいます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルは計54台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "駐車便宜のため、当ホテルではバレットサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどの車種が利用できますか？",
            "answer": "駐車場は乗用車に限定されており、SUV/RVは駐車場の事情によって制限がある場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 542
    }
}